[長期置頂] 17/11 願祢榮光歸香港 + 東歐巨變30周年集會

首先，大家一睇個活動主題同內容，一定會feel到一陣膠味濃既感覺，尤其係東歐巨變30周年集會，人地一早有晒民主，無啦啦搞個集會，又砌牆又推牆，成浸「平反六四」集會既膠味出晒嚟。甚至覺得呢場集會同以家香港無咩關係。
但唔該大家諗下，做咩搞手無啦啦會搞個咁既集會，因為直接以香港局部反警暴、五大訴求等做主題，黑狗係一定唔撚批既，搞手就係擺到明用其他主題申請nono返嚟，然後等我地騎劫返個集會。
所以唔該唔好浪費搞手既心機，難得申請到集會不反對通知書，如果聽日下午無咩突發事發生，就好應該趁聽日呢次機會去，圍結返一定人數出嚟，至少可以同到大家講我地從來冇離開過大家。
無論你覺得自己係勇武、花生撚、和理非咩都好，行動要be water，心態都要be water，聽日既活動一定要有返咁上下人到。
(上次消防救護打氣集會先得1000個)
利申: 預咗比人屌集中撚，實會有人話上次11.2維園唔夠10分鐘就放TG趕人。但我想講即使佢10分鐘放，5分鐘又好，我地都唔可以縮。
11月16日駐軍法已經徹底滅亡，無險可守，各位聽日唔好再休息，企一企出來可以嗎? 曬冷數人頭就係最好既民意證明。

唔信基督教既可以2pm直接去愛丁堡幫手砌牆，否則建議去完第一個活動再去第二個活動。

推

和理非全面進場
行動要be water 心態都要be water
和勇不分 既可和亦可勇

pish 行動

pish

多謝你
p牌推唔起

今日和理非

TUI!

tui

推唔起

push

fxgchvjbkl

rthk寫參加者不認同警方過分使用武力
咁出去參加做乜9

冇嘢 RTHK寫到成pat野咁

善用搜尋 請加 【和理非活動】